有冇人食過新出嗰隻鹹蛋味營多

想試但百佳惠康都唔見有

惠康有

會唔會好鹹

營多本身已經夠鹹

之前想試，但見有人食完話係人工臭膠鹹蛋味

吉之島5蚊個